香港渣馬真係極其on9嘅一件事

安排混亂，報名程序不在講，現場嘅支援亦近乎零，攪到年年怨聲載道。但香港某嘅參加者又係on撚79，本身間中跑兩三K post上Facebook ig就當自己係跑手，去到現場掛住影相打卡唔熱身，阻撚住曬，跑唔到又夾硬嚟，去到終點跪低暈低嘅一地都係。

年年都係咁，根本唔可以叫做一件體壇盛事，安排配套同部份參加者亦唔尊重馬拉松比賽，執柒咗佢啦DLLM

睇到眼火爆

其他地方嘅馬拉松唔可以話好好多，但起碼叫做安排妥當。

渣馬係國際打咭賽事
身為香港人係有義務力爭勝利

屌，汀九橋仲封緊，見一堆車入左出唔返

係，我同意。

但可否做得專業啲，安排配套好啲，同埋起碼俾多啲真正跑手去參賽，以保持賽事水準同你所提到嘅國際認受性？

我唔覺得著到鬼五馬六咁去跑，同周圍打卡影相阻住真正想比賽嘅人，係咩義務去幫到呢個香港站嘅賽事。

岩岩條街一個二個行果陣un下un下咁
笑撚死

你跑吖，講事實唔俾呀？你有幾勁呀

Exactly

我唔覺得一個真正嘅馬拉松比賽係咁樣

我跑43分

你參加得比賽，我相信你都係鍾意跑步同埋一定有為呢個比賽去努力練習。我開post話個比賽安排唔好，係事實，亦係對你呢啲真正參賽者唔公平。

我無得罪你，你做咩一開始叫我廢柴，跟住又叫我收皮？

肯亞人 : 你班香港人，著到成身裝備

渣馬呢d行幾步路都會抽筋頭暈既

好，我承認我一開始咁講，係對在場努力做好自己崗位嘅工作人員唔公平，我先向佢哋道歉，sorry。

但香港渣馬，的確係混亂，一年差過一年，咁主辦單位責無旁貸啦？佢哋除咗識cap水之外，有無真係攞個心去改善個比賽，令受影響嘅人，受傷嘅人減少？

我同意地少人多係改變唔到嘅事實，但著到鬼五馬六掛住影相打卡阻住人跑就係唔啱。

同埋我都係唔明點解你要話我廢柴同叫我收皮

你睇清楚啦，我幾時有話跑得唔快嗰啲參加者？我一路都係話安排混亂，同埋著到鬼五馬亦掛住影相打卡阻住真正想跑嘅人。

我從來無話自己勁，跑得快，或認叻。

好似係你針對我多啲，其實我得罪你乜嘢？

好多馬拉松啲人都著到鬼五馬六啦 有咩問題？

不過渣馬安排不當同現場零支援真係幾無癮 得水站有啲人嗌吓咁

我係話著到鬼五馬六掛住影相打卡阻住人跑步嗰啲呀

其實好簡單，取消左10k就好好多

今年少咗啦

利申：10k

10k 啫其實有冇咁誇張
徑步快既都係個零鐘 洗乜搞到自己半死咁